屌你老母FB未發言先警告

Fuckbook 屌你老母

這些規則由群組管理員制定。

「這些規則由群組管理員制定」

咁你咪唔好入個group囉屌

做乜鳩 樓主以為係fb定
好柒呀屌

笑到仆街

CCTOYS 傻閪何其多

IPHONE打壓Signal

樓主成世未申請過入group？

樓豬九成係50歲以上廢老嚟

做咩唔推

上唔到熱門
冇乜人會笑

識唔識 happy伯

推

幫吓你

幫緊你 幫緊你

幫你推

你就係？